雷蛇電話討論區(四)

準備出防水keyboard,
聽日又美區出電話

準備聽日free fall

日經

上個post睇到有人睇好會變1,2蚊
呢個post如再推多幾個post
終有一日有人話雷蛇會停牌

見個新keyboard賣點係增強耐用度

正常都留意部手機多過留意出左新keyboard啦

我上官網睇漏左防水防塵

機械式keyboard如真係防水防塵加好耐用
市場上又真係比較少選擇
點都好過剩係加多D燈
但係咪真係好耐用要多D用家試用好耐先知

老老實實聽日都唔似會升到$4.9

唔好講d咁的野... 人地有新股玩

我點都捱到下星期二三

等錢去埃及

佢個電話賣三千我即鳩衝

而家幾銀?

亞洲區冇得賣 699美金

二手u 11都唔止

3k 你買小米算啦

mix 2都買唔到

三千港紙? )

molamola

點用小米呀伍寶。。

有冇人聽股海雲圖

佢上星期五第三節講中左$4.6係標準價

話可以Strong Hold

美股跌成百點

唔知今日蛇仔點呢

頭一星期標準價？

應該同琴日差唔多

可以點姐

呢幾日股市好睇過連續劇

等，起碼未試過穿招股價，你睇下Lego個隻

個隻肯定係垃圾黎 琴日有人走埋資

lego點有突破都唔會變，無可能買

做咩今日郁一下就無變

美股跌成百點，易音又上市 上午冇郁算好 睇下下午點

睇下易音果啲，笑到我仆街

跳樓

利申 抽唔到

4.53

俾翻錢我 我唔玩啦

慣左朝早大跌

沽哂未呀屌

落1蚊
升7毫

7.7 招股。唔追點跳呀伍寶

好波

細佬覺得雷龍好似都企得穩

睇返易金金金 10.7 不問價 free fall 8.3~8.5 真係病母感安慰

唔識睇

巴打點？ 易音又損手？

上個post 呢句出現左幾多次

6成沽盤點睇

9.9 市價走左啦

日日都係咁
似有大戶壓價

唔睇user name 以前同一個人

琴日心急早左溝

打死唔溝

4.53 溝左

蛇仔係反覆向下格局

個腦細係咪得罪人

freefall

死唔死差無幾，等下星期一，出埋手機先放

可能係

一個星期都唔知要扑暈自己幾多次

岩 反正都係蝕

暈一年

後悔5蚊個陣無放

見到隔離易鑫輸到仆街好心涼

比蛇蛇電親
我今次冇高追金金

鬥早跌穿ipo

50步笑百步咪一樣

蟲蟲叫有d搞作玩刺激下 人地難搞d

上個post已提左17號歐美出手機係指歐美時間
唔係指香港時間17號

首先要理解乜野係時差
唔通歐美首發出產品
新聞稿會就香港股市開市時間出咩

部電話出貨量有500萬部先算啦

仲未4.3

睇番數據係好多大戶開市就掃4.5 價位
散戶反而冇乜郁
似係有人講緊數

雷蛇旗下首款智慧型手機 Razer Phone 於日前發表，宣告雷蛇正式跨足手機硬體市場。Razer Phone 建議售價 699 美元（約 21,099 台幣），預計 11 月 17 日在北美與歐洲上市，而這款新機近日已悄悄以 RZ35-0215 型號取得 NCC 認證，經確認支援台灣 4G 全頻，因此也增添未來在台灣上市的可能性，不過確切上市資訊仍要以雷蛇官方公布為準。

已經有水貨價

夾心

youtube 打razer phone 好撚多unbox

不過歐美電話點推到香港razer 升就不得而知

咁快放消息

未等到歐美時間17號香港有部手機出中文新聞稿前
可以先睇下外國已有機嘅網媒review

等緊巴打叫molamola

我想入啊 4.3 未

正常市場升佢自然升，掛

你就係大戶

YouTube unbox 9成9 sponsor,加上razer本身都係燒錢sponsor狂魔黎

電機台+硬件台全面進場

一圖說明

屌 你差個少少 自己沽到佢4.3再入喇

第一日對手出兩篇razer 一日即爆mon 新聞就mola

呢個年代冇乜An機可第一代機出貨500萬部
或者講冇乜出An機公司可賺錢

入手機市場
其實係協同效應一加一大過等於二
等D手機用家都認識個品牌
推廣個品牌進入潛在用家市場

就算iPhone都出到iPhone 4先各方面都較好
三星以前初期D智能機柒到無眼睇
係出左iPhone多野抄先進步得快左
但如三星唔出智能手機
可能個品牌形象會停留係出ram多

金金金 果邊應該慘好多 , 價位高好多

果邊有位人兄 8.65 入左60000 股

今朝睇暗盤有10.x 架喎

連競價都jump 左0.7
開市即插

8.65 都算安全啦, 咁今朝10蚊樓上接貨先唔知點算

屌你老母係就直接3.88

日日妹妹下 陰兩毫

咪係

首賣前有機梗係sponsor或被選中嘅啦
唔通阿豬阿狗首賣前有渠道拎到機咩

依家有D網媒或Youtuber
就算中立都可以被選中拎到機先
我自己會睇D唔會一味讚
可以同時講到缺點個D
話第一代機完美先假

又未咁快有威脅
可能等出多兩代機
南韓S字頭公司繼HTC同Apple後
又一個請網上打手可攻擊嘅對象

有無巴打等緊位入

samsung 同 lg 出晒名轉打手舊登果啲正頭官方認證比手機台搵狗輪佢地老母啦

大戶唔會比你跌過IPO la

我再入再溝，今日係機會

剛剛見有兩隻大陸山寨大逃殺嘅手遊上架
如Razer Phone識得對埋呢D新game優化
例如支援行120Hz或可入game時自動超頻
咁可能都引到D大陸富二代買水貨機

Gamer Phone要對較hit遊戲軟件做多D優化
實際過硬件勁個少少

安全帶

Not yet

易鑫收皮
雷蛇價格會升番少少
希望午市靚升

過左4.8先講

出完電話有機

林早泄講過
舊登最多落廣告係南韓S字頭公司同日本S字頭公司
否則點能夠年賺五百幾萬廣告費
舊登有D產品review文根本係廣告文
懶係公平講完一輪
最後叫你買兩間S字頭公司嘅新產品

台灣幾年前mobile01已比人收集到大量証據
南韓S字頭公司請好多打手插HTC
係台灣傳媒已廣泛報導過

日本S字頭公司早於Sega出Dreamcast時
已被踢爆
出插Dreamcast文個論壇會員ip係佢公司用嘅ip黎
最後搞到Sega退出家用機市場

我相信Razer以前都sponser過唔少人
但出產品時讚好自己打飛機
遠遠有道德過靠踩衰對手抬高自己

android 唔會optimize 到，連超頻都要root 機

今日會唔會4.8

講明打機用，應該支援到海量市場上嘅遊戲吧？

我今日淡友
4.6 已開心

嘩一起身
啲大戶係咁走

淡友too 想等位入

亦有大戶接
感覺係班友4.2 撈左雷蛇易鑫輸左錢填番

你可以試4.4 十手

入左飛 等4.45

手機歐美時間17號出
可能接近香港收市歐美時間先有官方新聞稿
中港台再譯做中文稿出埋又要時間
可能中港台要今晚至聽朝先多新聞講
大行或財演幾時提或會唔會提又未知
遲極至少禮拜一開市前實見到相關新聞多左

尋日先知出防水防塵耐用新機械式keyboard
好多小股民應該都唔會留意到
等個keyboard出行貨可能快過部手機好多

完 已無信心

如果你睇研究下電話

就知佢個內料同samsung lg 一撚樣
只係個mon 更新反應快好多咁解

另外835 係最新既cpu , htc u11+ , lg v30好似都係呢粒
除左mon 冇分別

軟件就佢行nova , 比起samsung lg sony 送果啲垃圾ui 同廣告軟件係會好啲，但不足以影響遊戲表現

最後，android 無論超頻降頻改電壓都係要root 機先做到，原廠係唔比咁改的 除左小米 load 跑分app 果陣自動超頻，亦帶希望razer 夠膽做到in game overclocking 當然 佢自己都冇吹到，就知散熱 安全 都冇可能，否則samsung lg 呢啲打手行先一早食埋電競條水

有人接咩

果5 手我當石沉大海等收購

今朝 一班大戶4.5 咁入

部機係用原生An
加Nova Launcher同game boost模式
即係少改嘅第三方客製系統

第三方客製系統改好可開啟對指定game超頻
或打機自動超頻
咪唔駛用家root機囉
但Razer Phone好在唔會加多一大抽野搞差個系統

但加快
即係等於用電快左部機熱左

下星期三五蚊

部手機歐美時間都未出呀

老實睇左咁多日 我覺得手機出對市場刺激都係不大 而且係美國時間 姐係夜晚出 可能爆唔起

唔長渣既5.5已當佢贏

咁講，大戶唔知呢啲消息咩

Razer客製系統加個超頻模式改好比你
駛你用家root機咩

樂觀諗
而家係IPO 112%

部手機又點，又唔係自己研究個無敵cpu黎打機，咪又係835

問題係今次連ui 都用nova, 仲講咩客製

正解
molamola

上個post已講左
可能香港收市前
都未有歐美出手機嘅中文新聞稿

這叫時差

同埋有排未有行貨機
未有行貨機出
係唔會係亞洲落廣告

最後一段好似話同亞洲無關

雖然我想佢升

但大戶同海外資金又點會唔知

其實再極端諗大戶仲震緊倉

如果今日午市唔識彈既話 都係算

大戶就係知
襯之前壓價掃貨
大戶前日掃左十幾億貨
尋日掃左幾億貨

如散戶上市幾日已覺得自己中伏
咁個D大戶加埋兩日成廿億貨咪中超級大伏

老實講咪又係一部普通手機

上網睇係nearly stock os喎
係撚原生os

你咁講全部An機都無乜便件賣點啦
連軟件都係Google提供
仲要成堆免費服務同Play Store都係Google搞
如個個An用家咁理智就買哂Google Pixel啦

我都有信心係大戶拋緊馬騮球

nova 囉咪
真係是但搵部android 都可以down 個nova 黎用

外國D大行一早就持有QQ好多貨
之後不停出目標價幾多蚊消息黎造市
匯豐百幾蚊跌到幾十蚊前就唱淡入貨

外國大行會未聽過雷蛇咩？
雷蛇係外國有名時QQ都未熱炒呀

sony 賣樣 防水
htc 返身作 靠價錢 postsale 樣都唔差
samsung 廣告
lg gimmick 雙mon , DAC
小米 平
huawai leica合作 大電
razer 就120mhz mon

唔好再講股價啦

時間證明一切下星期先有定論

開始懷疑膠登俠係假膠黎，無限誇大部手機同埋razer前景

入多幾手搭撚沉大戶隻船先

120hz mon個人認為係雞肋野
你睇電腦有幾多人真係買144hz以上mon黎打機
個個都係買4k mon嫁啦

一早懷疑緊

佢均價唔是over 5咩

蛇仔成交量縮得好快，再唔跌船好快沉
應該好快穿上次低位 4.3x

佢話兩年內升到 $6 丫麻

上面有個巴打都講咗
呢度係不斷講支持自己買嘅原因

正常，沉左船先算

又掃之後又升返，成個星期都係咁玩

上極都唔過5 緊係縮
依家仲未走既都係博出電話/真係有閒錢睇長遠

短炒要離場，下星期完埋應該無咩人等

如果部手機冇人買就收得皮
電競方面手遊快過pc好多

今日底位又溝左貨

過4.4先溝啦

夠薑佢4.3 屌你老母

唔好呀我要4.2

早前大戶將恒指推上 29,000點以上，假設美國稅改通過，美股升勢保持，騰訊第三季業績繼續向好，當抽新股資金回籠的今天，恒指自然有力量挑戰 30,000點，雖然昨天收市後，騰訊 700宣佈第三季多賺 45%勝預期，惟外圍氣氛如此，大戶亦提早將｢如意算盤」拆掉，昨天恒指、國指低位收市，部份早前熱炒股出現狠勁的沽盤，今天港股或能以騰訊 700 一夫當關，惟資金流向公用股及新股，似乎較合理，閱文7 72、雷蛇 1337、易鑫 2858會是股海中的浮萍。今日波幅區間，恒指支持位：28,660，阻力位：29,147，國指支持位：11,366，阻力位：11,621。

毒撚手機，你攞住即係話比人聽你係毒撚，仲點溝女？

唔係 我覺等幾型

日日3% on9

4.4 長遠高位

成交愈黎愈少 點敢入

所以我都等緊4.3

傻既 又唔係香港賣
外國睇打機唔似香港咁
係香港先諗打機冇出色

個勢向下溝得幾多

係架
同埋打機始終ios贏太多

4.6有無機

大手資金keep住流出

成班友拎錢去易鑫搞到蝕到仆街

快沽埋一份啦

有冇入易鑫？

正路就咁睇的 好似彈弓咁跌得金 彈上力道會勁的...但唉 唔識

今日交易量咁少有咩驚

驚就放左去

講到好似沽左成日咁

無撚用 仲係4.5

4.5入左幾手擺下

😂高追

drop

完全冇人買

散戶係咁跳船 大戶又入番 笑死

大戶狂執

點狂法

係街見到和記推razer打機plan既banner

笑咗

痴撚線 升200 點佢跌

笑撚左

唔好透露咁多

換機先

In誠哥 we柒s
生意興隆

非淡 但338連機真係唔算平wor
依家又未做到雷蛇機=神器既勢

4.5 g 10gb
268x24mths
6432
重送過千keyboard 加 mouse
抵

攜號轉台呢
下面加送keyboard mouse抵到爛

本身對誠哥投資都估估下
而家連3都出黎推覺得可以加注

睇漏有268 自膠

加注

和記垃圾黎
打機用和記 = peak hours lag 機 = 海外高ping

Keyboard mouse都兩千銀 部機成5千
個plan直程係免費10gb極速plan

用左超過十年 冇問題喎
你有冇用過？？

十年前用過 日日打去屌爆佢老母
依家免費都唔撚用

去用大陸台啦

我屌和記老母係用傳真七紙屌到佢主動搵我cut 嫁

全香港咁多間都用過，icable 同和記真係永不錄用

部機亞洲區未賣

垃圾閃閃kb mouse

每日試底

和記+razer 屎溝屎

利申傻鳩

完全唔識郁 好似訓撚著左咁

其實部 razor phone 幾型棍

套mouse keyboard最多咪千五六
邊洗二千

有撚用咩 升呀仆街

垃圾3 台又想水鳩人

大戶肯出手未

其實真係幾好 除左無headphone jack
120 Hz moon, 喇叭，

網購都唔洗咁貴啦

有大把平貨係你 會咁心急？

伏音vs雷蟲 2隻廢到一個點

聽到連登仔咁講，唔知點解信心大咗

agger

燈唔返，留意睇下loser name, 圍爐取暖

望到易鑫炒個班人，有種同病相憐嘅感覺
利申 無炒

炒易鑫嘅人仲必過炒雷蛇

以為雷蟲垃圾？伏音仲垃圾

無咗班師奶加入 淡咗好多

窮寇莫高追

成交額2億 變左孤兒仔

set4.45 入2 手

1137 2.0

又冇毫半... 市升都唔見成千銀

呢兩日試埋水溫星期一炒上去

好好笑 對面易陰

人地都唔洗試

笑唔出

手持IPO者仲賺緊

重有15%水位 架 ipo

有d仲係柒完一次再柒過

+x

2面都高J 希望佢地入唔太多

爭啲想8.2入易鑫守低
但唔夠信心 睇埋聽日先

一啲消息都無，叫人點入

依隻直插咩都唔知 剩係知佢上網賣車，700放水咩都冇

易鑫齋睇業務其實一定實淨過雷蛇
佢地直頭放數俾大陸佬買車

問題係今日妹左咁耐 唔知聽日會點

有無網頁睇緊佢地做咩

忍唔住，眼見好多心水股升無錢買，決定放哂佢

中銀香港: xxxxxzzzzz
沽出 港 01337
生效日 16/11
成交日 16/11
8仟股 成交價 HKD4.47
全數成交

5.43 高蟹貨，蝕左第二到搵返

CHING 你買咩

會唔會變第2部essential phone🤔

幾多手？

巴打呀

曾經有一道最後逃生門放係我面前但我無好好珍惜

咁多股炒晒車仲走

8000股8手 8千幾銀

減持好過一下走晒啦

3又咪誠哥自己
佢間3仔同自己有份既雷蛇係半年前已經結左盟
你係股東唔係而家先知呀
不過3仔marketing同市佔一直都係最廢果間
所以唔會有用

損手爛腳

一動不如一靜

真心唔識玩

轉買QQ 牛，聽日決勝負

易鑫中線應該無問題，汽車貸款個 market 增長得好快，蛇仔就真係唔知幾時先有錢賺。

壯士

風雷過後 蛇化龍集氣區

一手IPO

易金早過我地返家鄉

Razer Phone

今年係razor 收成期
如果可以壯大 10倍不成問題
或有機會被收購

大家期待razor phone 的出貨量吧

Razer phone

我都想等下星期出手機既利好消息，但明明700聽日會升，都買唔到，只能忍痛走人，轉買700

招股書一早講左未來兩年都蝕錢，幾時變左今年係收成期？咁多人連呢啲基本資料都無睇，難怪蝕到扒街

其實佢地係咁唱好到底有咩機心

就係依隻心態... 唉 但我就唔敢入 一入就依家咁

正確選擇！
尋日已講轉 700 但仲有人問返我 700 定蛇仔可以升兩倍

我入雷蛇都係博電莖+手機
但你話2018有無可能變幾十蚊 我就真係有保留⋯⋯

說服自己掛

收成期一定係要賺錢
佔市率增加 收購同業 推出新產品 唔得架？
到真係轉虧為盈個爆炸性先買？？

低低地
你係京東 qq 虧既時侯都講同一番話？

投機同投資都未識分

有無人諗過佢出既手機未必有人買

雖然我坐緊，但我都唔會買

2018變到幾十蚊升兩倍都唔止絕對有難度

去買QQ 中國平安算啦 有業績 重升緊 升到一千蚊

外國應該都ok 係香港就

未入前我都想入遲左

屈機

一定買幾部黎炒 電競電話

聖唔堅

堅

自用啦，咁正

但部野成5千幾蚊
如果4千可以諗諗

買部電話番黎，又沖到營業額，又可以幫人又可以幫自己，你話幾正

香港冇得買

叫個外國朋友幫下手

摩根日日沽幾百貨

唔知聽日返唔返到4.7呢

我目標跌少過1%

好後悔前兩日$4.8賺緊錢都唔放

證明你睇好雷蛇前景

好快你就會討厭razer

望住屋企套razer keyboard mouse
幾時上返5蚊呀

唔買埋cam同mic點升呀

聽朝走啦唔等了

聽日又有得入平貨

目標坐夠二十手

之前有巴打話An打機超頻要root機
我講左話Razer係系統客製埋比你
就唔駛個用家root機
點知真係
系統內置game booster app
可逐個app set提高效能或降低效能
例如玩game提高效能可提高frame rate
或者有D app想慳電D降低效能

仲可以set指定app開AA
雖然手機2K mon好近睇都夠清
但總有D打機友係以開AA自high
呢個功能滿足到呢D人
呢個逐個app自訂開AA功能
表面上唔太實制
但我相信可能會日後被其他An機山寨

feature 比想像實際，terrible camera

雷蛇蟹貨過來人

1. 有多餘錢，唔影響其他買賣，唔影響到生活，真係可以留低，睇佢長遠

2. 如果你資金有限，又想短時間獲利，我覺得預期等佢升，等佢利好消息 升返先止蝕，索性爽快忍痛先離場，去買一隻短時間可以更有機會賺錢既股票

時間就係金錢，機會唔會等人，有信心但無資金，損失機會，因為等雷蛇升，唔值得！

我今日係雷蛇蝕左差唔多8000 千，但我重有機會聽日賺返8000 或更多，如果聽日你重等佢，咁你咪遲左一日回本

申利： 我買 700 牛證， 先會講一天有機會回本或賺更多

純粹一位新手，表達意見！ 祝雷蛇既戰友，升到變雷龍

咁入多2手先

hardcore玩家追求就係OC

5蚊會戰勝歸來

加油，賺

mola

所以咪一齊跌

係收成期，收哂你哋老散啲錢

係咪走哂喇 巴打們

美好的一天 美好的開始

唔好燈

sor

仲未走，坐返一年半載先

坐穩

你唔係走貨咩

4.8 先

難分真與假

無力，呢個po都無人了，算了，決定切除部分額葉腦白質，忘記我買過雷蛇

shutter island

頂住集氣

冰針刺腦

散戶又開始走人

大家持貨幾多

無咩希望，得閒先入番黎講野

5手4.77

4.5 求過於供

大戶沽完未呀 唔睇好佢又入貨屌

6手4.76

痕指升240 屌....

電話市場係歐美 個價會唔會係星期一先反映
？

只求返家鄉就得了

雷蛇倒跌

一齊strong hold 餓死基金佬

唔好抱有依隻心態 消息係炒唔得高

小注表示一千幾百當考眼光
橫掂仲係交學費階段

一千幾百證明自己冇眼光

又直線落去

全世界都升，得佢跌

個CEO肯定得罪人

應該俾其他牌子ceo攻擊緊

我都已經含淚排$4.5，咁都唔俾我走，點解

sf同uk好多人買,呢鋪fatfat

家陣比人狙擊有排坐

見到有人買就唔驚有人狙擊,最驚張相無人

張相係咪已經影晒龍頭同龍尾

有人排隊買已經好好

見到家鄉

準時趁低吸納

雷蛇電話市場造好

咪咁大聲啦

咁快排隊? 出啦咩

係咪想沽哂呀

大戶事前震倉恐嚇散戶

唔明電話市場有咩值得睇好
根本呢個市場競爭極大
Sony都蝕幾年近2季先開始有少少油水
LG HTC果啲都不斷蝕

好多句假膠，笑到 gap gap 聲

隻股咁快比連登仔大戶玩厭左

好好笑喎
其他電話大廠都一直蝕緊錢
但連登仔就話razer phone一定帶動埋股價先
仲唔笑到gap gap聲

我琴日蝕放係正確，將放既錢買哂 騰訊牛，回左本重有賺

邊個叫佢話無對手咁撚串

隔離易鑫陪你地一齊創新低

震呀震呀

佢地慘d喎 就見招股價

其實依家未穿3.88 而且並大有跌勢 只係唔識升 俾你地講到好似破左產咁

利申：4.4入

放哂雷蛇買平保算了，各位保重

易鑫慘D定雷蛇慘D

呢度都差少少

冇人理雷蛇

易音就返家鄉

蛇蛇原來已經好勁
X哥好野

in +x we trust

又1% 哈哈

市好要走好走 隻野唔知比人狙幾耐 出新電話都冇柒用 擺明日日沽 各位自己睇路

又走一個巴打

SET左4.45 走兩手

未 我由佢喇 5手姐 不過提一提姐

幾$入？

均價4.144

你就好

穿4.4即走

無論日後如何, 點都留一手記念下

利申: 仲有6手

老實講5蚊入 係咪應該走佬止洩

睇你等唔等埋部電話首賣

隔離又真係幾好玩

隔離似要跌到ipo價

橫點都係等埋囉 請問幾時開賣

Today

今晚美國開賣

上HKEX 睇邊撚個係咁放

咪係度妖言惑眾
依幾日有巴打詳細分析個前境不知幾好

依個價位好多散戶入
捱唔到價集體跳船 好正常

依家睇返 仲有一堆散戶1000股 1000股咁放 以為震走哂

慢慢跳跳下，睇黎ipo 熱潮後仲有得升市
都未到隻隻新股爆升的階段

炒完qq就到雷龍，星期一爆升，最後入貨機會敬請把握

有排震我地都未走

震咩姐 留比個孫的

求下你上返4.8: 今次我會生性~(

清 佢上得返4.8 到時就唔止4.8架喇

Strong hold

岩ar 依家最好低d 入等星期一升

唔會向下追

前兩日我都係咁諗

fat fat 啦巴打

4.4

過4 爆3

扑暈自己

溝貨時機

星期一先算~

溝啦 唔洗走

溝咩訓返2，3年算喇

冬天要冬眠了

冬眠

回家叫醒我

大家不停走
係時候入貨

穿左4.4 BYE

超多大手賣

買what 啊

溝貨好時機

賣呀 賣呀 賣呀 市值又唔見幾十億

兩邊都低位入邊隻好

隔離易陰post真係笑死我
蛇蛇跌穿ipo先再算

嘩 7.85 痴撚線

4.38

屌

呀哥我4.4放左

頂唔順, 下星期火箭上到4.6我先入番兩手

我會繼續留意呢個POST

San fran 同 uk 都排晒隊

可以全部做媒

我有諗過捱到星期一但大戶都拋貨拋足4日我唔敢玩

做夾心

膠登俠呢？

穿左4.4了

出手機前捱到咁

大行唱好 升兩豪

幾號出手機

今晚

但連今日都唔入貨

That's why i leave

大戶係咪忘記左雷蛇

大戶可能忙住玩鑫，唔得閒玩蛇

大戶玩哂年尾堆新股... 其他人炒強勢野... 但班友玩到差唔多先再玩呱

有冇巴打入番幾手
發過happy friday財
星期一收錢

摸36底啦 4.37

玩夠未

1 球

36了

我

4.34

齋睇個跌勢以為雷蛇手機會爆炸

完了吧 如無意外
等過2，3年公司有盈利大家再翻黎睇啦

同隔離鬥快見家鄉

4.33 崩了

等緊3.88

新低

唔撚玩了 bye 大家

冇大戶玩新股
隻隻都散水

有冇介紹 想賺返

趕著拿錢過聖誕

原本我係諗著入175，1918 & 平安短炒

退市唔玩

溝啦

all in 700

太高 比佢好彩上多50$其實都冇乜肉食 當然好過依隻19

星期一再唔爆就決心清哂佢

星期一唔爆真係會心灰意冷

成交額同尋日相若 但插多左成蚊
大戶真係唔睇好phone

星期一唔爆 斬曬佢

好需要耐性 兩隻ipo都

老闆係咪拎晒錢去開發產品

4.3 再入4手

比人派左大大lot

唔關老細事bo 佢冇放咩消息出黎已經好比面 睇下閱文過2日就還股份 1日跌撚左5$

4.29都黎

入的機會又到

Razer目前贊助數支電競隊伍和選手以及一些比賽：

Mousesports - 多專案隊伍
Serious Gaming - 多專案隊伍
Team Dignitas - 多專案隊伍
Lim "SlayerS_BoxeR" Yo Hwan - 星海爭霸2
Linda 「Pikachu" Liao - 星海爭霸2

唔撚識

收市前又一個大戶拋售

咪又係同一班撚屌 陰d陰d put

首款120Hz手机美国提前开售 限量版迅速售罄
2017年11月17日 14:36 泡泡网原创 作者：张哲

準備穿招股價

邊部電話

應該得Razer 有造120hz 電話

下星期跌穿3蚊喇

正，幾時變仙股，大手入貨

有冇其他source賣成點？

no one cares

razer 過氣

買完係咁搵借口SH
賣完係咁屌柒razer

正

正路唔見咁多

下星期三先有利好

....

M$可以買

未到最後都未知鹿死誰手
利伸：抽左一手，未放

一手唔係好多，賺蝕都唔會太大起落

部電話賣成點

Qq 從3蚊 升到400 中間 1分5
等於400x5=2000 / 3
670倍

當年3000蚊一手 x 670 = 依家2百萬

雷蚊呢隻都係放中長線
做人唔好短視

短視都係窮撚

有冇咁勁呀用QQ比
你話佢係新加坡都出左支付系統
個電話好好賣
又有出啲熱門game就話姐

當年上市剛夠年齡可以開account
如果買左十手 十年後已經可以退休

買股票係買將來 唔係買現在

當年夠大把人睇唔起qq
我都係其一
結果呢？

你覺得佢打好根之後 唔會出game?
百分之一千會

我都希望佢掂 我都坐緊⋯⋯
如果佢之後收購or開發到好出名既game
可以用黎參加咩esport就掂啦
同埋如果新加坡支付真係比佢做既
又係一條水路
不過當前都係搞好部電話先啦

掂就掂 不過應該未有咁快反映到

成班發夢 可悲

小量下注 控制好風險 唔好借錢買 唔夠錢用就賣一手

呢個方法要lose 都係有限錢

Eg Uber 都唔賺錢架 但已經係一個可以改變世界既企業 賺錢係遲早既事

但到時先入場已經遲左

好過你連夢都冇 可悲

圍爐打下飛機先啦
佢企穩唔好再跌就得
唔係我都唔知放唔放好
利申：12手 4.9蚊

希望部電話反應唔錯啦

但好似無咩回響咁

我d 夢投資哂落美股
慢慢打飛機

想問有幾多個有詳細睇份招股書

佢呢兩年先多廣告同研究 為做手機鋪路
蝕多兩年左右啦 等騰訊帶住上

不防直接講出你的觀點，討論下

大眾要求的好似閱文咁一爆爆一番咁，你叫等兩年應該長眠都未得

有信心咪溝貨，有閒錢的話

係咁易睇左陣外國網站
好似無講雷蛇賣得好唔好

Molamola

hardware同software兩回事黎
唔係咁易叉隻腳過隔離架

星期一肯定又被人沽

官網好似仲有得訂

gg

有邊部an 機會無得訂

一齊唱淡

成日話外國好出名個brand
究竟係唔係真嫁

我諗依部都係試試水溫
贏到評價先繼續做

要比半年至一年時間

外國大部份電競比賽都有贊助
比賽主辦都會係提供雷蛇比選手
同埋十幾年fans好多 話哂老字號
主要對手應該係logitech掛

身邊有打機既都知雷蛇
但係咁算唔算出名
唉⋯⋯⋯算啦 等佢跌穿招股價先再溝下貨⋯⋯

班友狙擊幾耐架

呢個真 明明一直都有好消息

都冇過好消息
一直係我地自己打飛咋

有咩好消息呀？講黎講去咪又係部razer phone，咁又點？短期咪諗住升啦，有都係長期嘎啦，長期仲要睇佢生唔生性，經營公司成點

Molala

邊有好消息，仲要2019先有盈利
依家咁貴，個牛市一完就大獲

屌你講到咁 星期一拿拿聲走算了
當白做幾日

係

睇返HKEX 大野沽少左bo好似

個個都習慣曬samsung 同apple
唔計e 兩個brand
仲有好多選擇
e 部野點會爭到個市場

識幾個朋友都賣左samsung轉razerphone了

SH!

in 誠哥我們相信

出新耳機

我地post都唔係雷蛇產品介紹

耳機都出埋

股民 係時候了

催眠下自己得唔得呀，我夠知而家跌到仆街啦

穿ipo價我有興趣入

黎個靚燈

聽日會全面下跌 快架喇

四蚊以下係咁溝

3蚊我入十手

做咩咁灰呀大家

不問價走

聽日再破新低

最後依下真係

一星期重複兩，三次

期待，同佢鬥長命

3.88 鑽石能量底

部野好賣得

度度都賣曬

明明岩岩睇係out of stock
依家又有返

而家又 out of stock

賣得唔代表搵到錢

睇到有人話出電話打好個底之後出game真係笑撚到我仆街

Molamola

只係代表個少少賣哂 唔代表咩 今日照沽4$見

又到星期一

準備ipo價見

大家坐穩

衝落山

燈爆佢

日日都係咁燈咩 未訓醒砟 大戶仲有大把貨沽

準備沖落去，又要扑暈自己

終於訓醒

睇個勢真係似衝落去

易音

升三仙跌3毫

巴打好大憎隻brand ?

跌穿四蚊就放，無精神再睇

易鑫既手足要大jump 了

易鑫

有冇手足玩齊2隻

我 不過果邊兩手ipo貨黎 由得佢

我8蚊走左1手ipo

跌穿4.3 走埋剩低兩手

走了88

完
唔等錢洗， 渣打又唔洗存倉費，由佢擺

正係咁衝

預左chock架車

穿4蚊真係唔知走唔走好

溝定走
講真我覺得短期都唔會上得返去

吊，平均價4.8，4.2沽曬輪3千7

4.28 走晒 bye

跌好快，我set4.3,4.25, 4.2先走到

又3% 痴撚線 沽唔掂d大野黎搞細野

下次set 個市價止蝕盤幫到你

hardware同software係兩回事
又有人話贊助比賽而班選手都係用razer仲好笑
班職業選手全部都有自己贊助點會冇啦啦用razer

今次真係

真心講 賭下大家對電競反應

有睇過比賽都知，已經冇乜sponsor 係razer 係得就唔會出手機

cs lol dota 冇晒razer 了

已走 蝕6千幾

各位未走的，可以睇下twitch

冇人用razer 嫁其實

膠登仔已經消失咗

一早講撚左，keyboard, mouse, headphone 呢啲根本係下欄野，大陸要山寨有幾難？另外，MS, Logitech 嗰啲隨時都可以整條 product line 出來同你爭。呢隻野由 day 1 只係炒誠哥入股，如果唔係誠哥根本無人講。

可能冇誠哥隻野會炒起

掟左ipo果手出街唔撚玩了

電腦周邊生產商

膠登仔呢？之前唔係好多理論咩？出來講兩句囉

超大手賣 成65% 依加走冇成萬蚊 走唔走好

膠登俠條傻尻已失蹤

個個走晒 你話呢

sink cost is no cost

我未

一早有巴打講左佢只係不斷講啲理由去 support 自己嘅決定。

走啦，仲等就穿招股價。

市場上太多對手steelseries, logitech, corsair, roccat, zowie
連fnatic都搞埋gear
仲有asus, gigabyte, cooler master

我等夠一個月就推返個唱淡post出黎binc

人地話最少都要hold兩年
唔係好似依家咁短炒

易音招股了

已走

最好笑出電話都拎出當好消息炒
幾多大牌子既電話部係咁蝕錢想cut好耐

大牛市抽ipo話長線既通常十賭八輸

真係唔知講咩好

跌6% 跌埋星期六，日條數

IPO 通常抽唔到就算，再追只係賭大細，好多新引手見閱文高開以為蛇仔易鑫都係咁，結果要交學費。

你好似好熟
問心我唔會買razer.

睇轉啲比賽更加見唔到razer

120hz mon係要隻game support出120fps先出到
唔係你部機出到120hz就出到120fps
同埋game開發商會唔會特登為你一部再寫過
得既
俾騰訊收購後隻手機版lol應該會support到既

個普天幫我汁左雷蛇輸果份

閱文

razer mouse得deathadder係掂
其他都係伏
本身第一代果時都做得好好
後尾轉左大陸做之後qc差到嘔
買返黎幾個月就壊微動
香港班濕鳩代理唔撚受理

4蚊鑽石能量底

屌你

回復佢真正面目喇

係。
甩皮+壞微動

我應該一生logi 啦，
三百蚊mouse 用左三年
仲有keyboard 都係為換款先dum
佢啲qc 真係

仲有冇第二個名

隻股真係深海潛水艇

我轉左steelseries sensei之後五六年都未壞
佢依家出新版見usd70有d想換

我個razer keyboard d燈幾個月就死咗
千幾銀買咗舊垃圾
跟住就轉去corsair

razer好早已經俾人話qc差
唔明點解仲有人鐘個頭埋去

已放曬 齋留一手

走啦，仲望

睇持貨能力啦

留正股搏佢長遠 好過放銀行

大戶有錢都去玩700

短期基本上除左個幾隻火箭 其他都陰跌

比賽仲有幾多有sponsor唔清楚
起馬今年輸左既skt係razer
贏左dota2ti7既liquid都係

利申 keyboard mouse都用corsair

洗鬼咁高咩，正常人睇60fps已經係極限，再高都唔會睇得出有咩分別

你講得呢句就知你未試過個分別

雖然真係有分別
但我唔覺得係手機上行120hz係好事
一來moon細個分別會冇咁明顯
另外你行120hz電量會倒水咁冇哂

比你地講講下又升返

一樣冇轉勢

全線科技股都紅bob bob
1720 升到巴巴聲

成班on9開4個post打飛機
跌撚死你啊
公司基本面有問題仲死撐
369

垃撚圾雷蛇

繼翠如bb 股 又一新作

唔講都醒唔起哩個係飛機post
啲人一開始係咪話等17號手機消息

點同，1720細隻咁多，又少咁多老散，要做莊成本低好多

打飛機打得最勁果個潛左水

樓主記得strong hold啊

有鬼用咩 散戶心理 一見4.0x 一定跳都跳唔切
佢唔彈番上4.5 4.6依啲位 真係可以留俾個孫

膠登俠話二年一定升幾十蚊

垃圾股, 還我血汗錢

長線既野無人知 雷蛇的確係有市佔率 話唔定佢中
但短線既野 妹左咁多日連5蚊都無 叫人點有信心

升市換馬買其他好過

一早扑暈左自己

我唔上連登都醒唔起自己有添

冬眠吧

渣住佢過肥年等業續

今日全世界跌到仆街 why?

年尾喇，700都好快散水

好撚癲 全世界都跌 但係得700係咁上 真心唔敢入

扑暈+冬眠揮手區

港女唔識玩

訓先

想做港女

呢個股最on9係愈多新產品消息就跌愈勁

咁好既股都上唔到

日日跌

其實相比易鑫唔算啦
唔計第一日抽上去5蚊
上個禮拜都係4.4-4.7之間徘徊
不過6-7%左右 只係電莖依個terms令市場太有期待

不過佢手機前後彈都唔彈
日日係咁捱係比較心酸

繼續扑暈自己

佢官方冇任何新聞同廣告 升乜撚...

禮拜尾係咪到香港出機
之前有巴打貼過和記plan廣告

不過經過今日 好多散戶要走都應該走曬 寧願佢升既時候先入番

穿3.88未

睇ceo Facebook la

就快

3.5 入貨

聖誕可以龜在屋企鳥 唔洗出街喇

散戶走曬 靠大戶托番上4.1

走極都有堆1000散

700日日升10$ 點解要咁on9入雷蛇

屌老母 又猜波到完場，跟本同易鑫係命運共同體黎

繼續有超大戶走，直沖招股價

冬眠啦 俾你上番5蚊又點 太少水位
除非你好多貨係手

冬眠唔到啦，咁搞法日日發惡夢

照HKEX 睇佢堅係想沽哂佢 1日幾百萬 仲有幾日可以比佢咁玩

屌佢老母 手續費都蝕

加油啊蛇蛇

雷蛇出手機鳩跌
騰訊坐係度鳩升$20

所以股市真係睇成績無用
一開市下次直接賣撚晒出去算

700都冇錢玩... 唔識玩

完！

有本 但380已經唔敢入
太撚癲

冇貨喺手，真係唔夠膽高追

一年升左200幾$ 一個月唔洗升70$.... 唉 唔識玩股票

唔好推啦
股東可以休息吓

Okay 冬眠 出年見

2蚊先入都未遲

2蚊？太高了，1蚊啦

0.5先入

2蚊市值100幾億 合理價

為雷蛇返工

係咪衝完喇

今日應該都係跌3%以上

Okay 咁我繼續訓

綠燈

有人係咁入錢

最後逃生門
跌到3蚊再玩

5$叫醒我 plz

繼續訓啦屌你

早抖 30年後見

呢隻垃圾股 不了

大家...... 都係唔好亂講野

對面隻好陰

果隻真係欲哭無淚 之前仲有人話係都高追易鑫
依家希望佢入唔到啦

同左+x 哥借勢 今日我蛇將會係大奇跡日

個隻其實我見好多大戶有加持 anyway雷蛇都玩撚左4，5日 個隻都仲有幾日玩

唔好亂講野

唔扣帶 唔坐x 應該無事既

琴日見低我最後都又溝左，今日資金又湧入到下星期一又走，不斷循環

早知我4蚊都溝下啦

過左成日冇睇 起身打個招呼先

屌 唔好講依d

隻股都未坐定過

今次要踩下 升得咁慢 垃圾股

痴撚線 9成沽咁濟

掃完就火箭

有冇人夠薑撈2音

散戶放哂就超大手買

仲撈貨?上星期5高追qq 收返哂 啲失地

西走盲目 西撚左成個星期

震倉姐 sh

諗住留返個孫

屌你易鑫

又跌

唔洗見紅就要偷笑啦

呢個真，已經湯雞還神

X哥算係咁啦

繼續扑暈自己先

上星期尾已話棄蛇買企鵝，仲要有人駁我話蛇仔定企鵝可以倍升

利申；上星期四 $391 入企鵝

一陣賣哂閱文同雷蛇入返2手企鵝長坐

垃撚圾雷蛇閱文

全世界湧曬去700
700唔爆 其他股都妹到2018

佢爆好撚大獲 但依家班大戶係度玩層層疊 等收成 夠數 資金一走就898 都唔洗講咩壞消息

唔敢入 留係到玩蛇蛇算

屌那星 平保都83

升2仙都唔比

感謝小露寶巴打仲係唔係度

收市轉紅 大戶又然

係度

由升4%變倒跌

叻仔左 叫有人頂下個價... 人地2音

呢個post係我出的

今日升5百點都冇雷蛇份

買左真係跳樓好過

其實今日升咁多 好多服都無份
700埋單都係升$10

500點升哂內銀，內險 個恆指要黎把撚

臨收市都要轉燈

臨收市先轉燈真係賤到仆街

呢3日市寬全面下跌

屌，日日都跌

跌撚完未...

跌少左

又有消息，又要大跌

係時侯穿IPO啦

算喇巴打 炒市唔炒股... 班撚屌仲有大把貨...

唔見膠登俠發表偉論既

都唔知係唔係收錢做打手

2音真係好撚正 歷史教材

講左一有新消息就會跌價，on9股

請大家繼續支拎蛇蛇

垃圾我地係人都知

易鑫ho ball

升啦

屌又講依d

>$4.1的最後逃生門

完了吧 如無意外

果然係垃圾

蛇蛇

4$穿埋

逃生門關了
穿$4就全世界恐慌性拋售

起碼係穿ipo價速度慢過易鑫

利申，一手ipo 唔走食花生

另外幾隻

好似跌左部razer電話咁

乜家陣牛3興炒大價股唔炒細價股嘅

一轉頭又跌

利申：IPO已set止蝕

Recap

膠登俠已失蹤

穿4蚊走左鳥

同你一樣

LM. strong hold

5蚊入都唔撚驚,食花生

5蚊入

2蚊不是夢

3.96

5.09入未放

4.7有1手，準備留俾個孫

5.05入 4手 未放食花生

曾曾曾孫：依條蛇家傳之寶黎架 傳左幾代都無升過

一手都好驚

曾曾曾孫知唔知咩係keyboard同mouse都成問題

1手

班大撚幾時先玩完蛇蛇

又返4蚊 打不死 易鑫閱文就橙啦

屌 又黎 講依d

大家一齊玩966

賺返少少先

我重有一手2666ipo放左係到(好似係)

屌你雷蛇學下易鑫咁生生性性升番啲啦唔該

2038開始升少少1337仲沉緊船

咪上返4$

又上返去

全市爆seed

痴撚線 笑死 和返

真係比錢學野 一跌 易音一跌8% 依家倒升2%... 3寶全紅 依家想轉燈

上返4.4先算

熱門新股齊齊見紅

算啦 1337未必捱得過股joy 日日睇無意思
有閒錢先stronghold 等出2018

中肯等個po 沉底

4.3入左4手, 岩岩3.9放哂 唉

蛇仔呀

屌你老母雷蛇正垃圾

傻閪先買雷蛇
電競裝備行業最名不副實就係雷蛇

岩，繼續做傻閪

傻閪黎報到

就同傻閪股鬥長命

屌你老母

穿4 lu 又

屌爆雷蛇臭西

過4 爆5

爆西咩而家

有無人有股係到睇佢跌睇到笑
利申4手 5.05

睇3傻日日睇到笑 我係咪痴撚左

2音開車了

自己買果啲全部紅色

隻ETF升左幾日都唔夠蛇跌一日 d錢

開返上招股

至少唔洗見紅

雷蟲

聽日又妹過

人地係穿ipo 見綠喎

咪撚推屌你

sorry囉

比佢靜 靜地返家鄉再推 到時手足一齊開香檳 好唔好

好

到時一齊去ifc 排隊

有冇人打算入

岩岩4.1 入左10手

果然有決心

而家要鞭策雷蛇

QC 咁差都買

巴打有冇其他心水？

已去ifc

為左條蛇跳樓，值得咩？

輸騰訊就會唔死都冇用姐

都話唔好推架喇

支爆又會拖埋雷蟲入火坑，痴撚線

招股價買
而家蝕手續費

留番俾個孫啦
呢個股係要屌

條蛇關大陸撚事呀

買左logi

logi幾多號number

又出新mouse,又要大跌啦

g402 用左一排想轉

準備好了

掂啦，今日雷蛇終於都跑嬴大市

唔知點應你好

跳我都要跳最高 去ICC

一定係大市壓住我蛇既升勢

我發覺唔推post係對個股最好既方法

成日無人理爆足全日,過多兩星期都係咁，膠登俠應該好快出現

大家仲有幾多貨係手？

唔好推喇 返到家鄉先
蛇呀蛇 慢慢返家鄉 今年食咩睇你喇

5手

美國黑色星期五，一定好多人瘋狂咁數雷蛇產品，星期一會急升上6蚊或升停牌，大家而家好入

蛇仔ho ball 全日綠燈

大家唔覺得好感動咩？
個人覺得蛇仔好過閱文or易鑫
唔會無底深沈
5蚊以上個d最多咪輸1蚊
只要慢慢等實會上得翻

上返去先喇 仲負緊呀個倉

係都要谷爆佢

佢呢幾日好難得穩起4.1 4.2
唔好奢求咁多啦慢慢等

屌唔好推post ah

比2日你唔洗咁緊張

原來今日已經星期五

希望喇 仲有聖誕，新年檔期 賣多d業績可以達到目標

應該有望超出目標，佢部電話應該都賣得下，雖然好多巴打插120hz mon 冇用

Ipo33手ao5.12all sold

咁勁ipo 到33 手 抵你搵到

星期一準備升空
手機正式在亞洲開售

冇人炒700應該有人炒1337
不過真係冇乜信心

咪係 穿硬IPO

過年先啦仲掛住條蛇

屌你老母，你條撚蛇又唔係大陸股好心咪跟住其他股跌啦，升就無份

其實叻左 佢唔點大跌

回升緊算係咁

手機新加玻出行貨
希望遲D更多亞洲地區有行貨啦

傻仔, 係買都買新股. 辣殺

molamola 蛇蛇無啦

依隻野我由佢放在度 唔理 你地仲咁掛心

諗住2019先再睇

跌一毫升3仙同我講坐穩

又跑嬴大市
推一推先

蛇仔

仲有冇IPO
係咪真係留畀個孫

唔使你可以聽日放左佢都有賺

IPO 欲哭苦主

上呀！！！！！！！！！！！！

strong hold forever

咪撚推呀

咪撚燈

穩人開定post 蛇王歸來

發覺個市一跌就郁少少 d用黎避險呀

我警告你地唔好推post!!!!
一推又跌

屌哂你地

識買一定買雷蛇

比d 時間佢
部電話評價唔錯

咪撚推呀屌

唔好推

幾時先可以翻家鄉

炒完 700 2318 開始炒半新股

呢個故事教訓咩股都係ipo賣，穩左先再買

推

同2858真係命運共同體

四兄弟同生共死 要升一齊升要跌一齊跌

閱文仲有邊個

眾安

4寶有3寶

巴打你都好黑仔姐 全IPO?

大家想幾多走

長hold

得易金金金係IPO

但下年 年中個價okay的走一轉先 年尾睇定d再入

你唔係走哂架咩

4.77 5手 -2k幾 屌你

4.75 十手

5蚊 11手

今日一係升 一係跌

傳手機就快香港出行貨

巴打有信心？我覺得香港未必會賣得好始終手機佢唔係出名野，都係靠fans 支持

香港唔睇好

呢隻股真係不動如山，同放入銀行戶口冇分別

我就唔想佢有咩大動作啦，成日過山車咁唔係好過癮

手機冇話特別信心
預佢出幾代先會越做越好
只係原來香港行貨可能都算快有

手機都係用高通U，又打正旗號賣芒同打機，但粒U又唔夠apple抽

老實講香港出又點 個市場咁細